訓唔著 合埋眼就聽到雷聲

發夢 聽到好多次雷聲
不停行雷
仲有比怪獸用槍瞄向著自己
依家成晚合埋眼 就聽到行雷聲
響耳邊loop
希望大怪獸早日比人類 收滅

細細聲聽住訓

會過去的